雷蛇同朗平有冇造過愛？

雷蛇同會唔會對住豬停張相打J?

同叉燒做過愛

一下拍落雷sir 條賓洲

拎狼平個閪黎做叉燒
雷：'我食叉燒啦～～～～～～'

蜜糖

朱婷

係咁叫佢個名

中間打快!!!!

間房裝埋隔音都應該擋唔再雷sir d大叫聲

一個虛功～～～～